/* 
  Localization.strings
  TapCount

  Created by 唐子轩 on 2018/10/17.
  Copyright © 2018 TonyTang. All rights reserved.
*/
"Delete All Record" = "清空记录";
"All history record will be Deleted. \n This is irreversible, are you sure to Delete?" = "将要删除所有历史记录。\n 此操作不可逆，确认删除？";
"Delete" = "删除";
"Yes" = "是";
"Cancel" = "取消";
"Thank you!" = "谢谢!";
"Thank you for your patient Review." = "多谢你的耐心评价！";
"Today " = "今天 ";
"Count Now" = "计数+";
"Colors & Styles" = "配色及主题";
"Currently Unavailable \n Will be released in next version" = "当前不可用 \n 将会在下个更新版本中放出";
"Contact Developer" = "联系开发者";
"You may contact TonyTang by the following ways." = "你可以通过以下方式联系 TonyTang ";
"WeChat" = "微信";
"WeChat ID Copied" = "微信号已复制";
"Paste in WeChat to search." = "前往微信 ⇨ 添加（新的）朋友\n ⇨ 粘贴搜索";
"Go to WeChat" = "前往微信";
"Weibo" = "微博";
"Facebook" = "Facebook";
"Email" = "邮箱";
"GitHub" = "GitHub";
"https://github.com/TonyTang2001/iOS_Project_Counter181016/blob/master/Privacy%20Policy.md" = "https://github.com/TonyTang2001/iOS_Project_Counter181016/blob/master/Privacy%20Policy_zh_cn.md";
"Like 'Count Now'?" = "喜欢 计数+ 吗？";
"You may rate 'Count Now' here. \n We are eager for your encouragement and feedbacks!" = "你可以对 计数+ 进行评分，\n 我们期待你的鼓励和反馈！";
"Not now" = "以后再说";
"Rate" = "现在评分";
"Theme Changed" = "主题配色已更改";
"Enjoy your new Theme." = "敬请享用你的新主题配色！";
"OK" = "好的";
